# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-25 19:01+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-10 14:53+0000\n"
"Last-Translator: Shen <steekid@icloud.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1402412033.0\n"

#: lib/email.js:43 lib/email.js:55 lib/email.js:61
msgid "%(site)s: Complete sign-in"
msgstr "%(site)s：完成登录"

#: lib/email.js:49
msgid "%(site)s: Complete password reset"
msgstr "%(site)s: 完成密码重置"

#: lib/static/views.js:211 lib/static/views.js:272
msgid "A Better Way to Sign In"
msgstr "更好的登录机制"

#: lib/static/views.js:229
msgid "Unsupported Browser"
msgstr "不支持的浏览器"

#: lib/static/views.js:241
msgid "Unsupported Browser without Watch"
msgstr "没有 Watch 无法支持的浏览器"

#: lib/static/views.js:253
msgid "Cookies Are Disabled"
msgstr "Cookie 已被禁用"

#: lib/static/views.js:276
msgid "About"
msgstr "关于"

#: lib/static/views.js:292 lib/static/views.js:300
msgid "Terms of Service"
msgstr "使用条款"

#: lib/static/views.js:308 lib/static/views.js:316
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私权保护政策"

#: lib/static/views.js:324
msgid "Complete Registration"
msgstr "完成注册"

#: resources/views/about.ejs:8
msgid "A simpler way to sign in."
msgstr "更便捷的登录机制。"

#: resources/views/about.ejs:11
msgid "Persona replaces multiple passwords"
msgstr "Persona 取代了多个网站的密码机制"

#: resources/views/about.ejs:12
msgid ""
"Sites such as <a %(webmakerLink)s>%(webmakerName)s</a>, <a %(openphotoLink)s>"
"%(openphotoName)s</a> and <a %(voostLink)s>%(voostName)s</a> use Persona "
"instead of usernames to sign you in."
msgstr ""
"诸如 <a %(webmakerLink)s>%(webmakerName)s</a>、<a %(openphotoLink)s>%"
"(openphotoName)s</a>、<a %(voostLink)s>%(voostName)s</a> 等网站都已经使用 "
"Persona，您不需注册流程就可直接登录。"

#: resources/views/about.ejs:21
msgid "This means you only need one password to sign in to many sites."
msgstr "这代表您只要一组密码就可登录多个不同的网站。"

#: resources/views/about.ejs:25
msgid "One password to rule them all."
msgstr "一个密码就可以管理所有网站"

#: resources/views/about.ejs:31
msgid "Use multiple email addresses"
msgstr "使用多个电子邮箱地址"

#: resources/views/about.ejs:35
msgid "Persona is flexible"
msgstr "Persona 很灵活"

#: resources/views/about.ejs:36
msgid ""
"Within Persona, your identity is your email address. You can use as many "
"email addresses as you want, but you still only need one password."
msgstr ""
"有了 Persona，您的电子邮箱地址就是您的个人身份。您也可以使用多个电子邮箱地"
"址，并仍只需一个密码。"

#: resources/views/about.ejs:42
msgid "Real privacy."
msgstr "真正隐私。"

#: resources/views/about.ejs:45
msgid "Persona is proudly non-profit for you"
msgstr "Persona 是非营利的，并以此为荣"

#: resources/views/about.ejs:46
msgid ""
"Persona is developed by Mozilla, a not-for-profit company trusted throughout "
"the Web community. Our goal is to create technologies that balance an open "
"Web platform with people's privacy."
msgstr ""
"Persona 是由 Mozilla，一个被网络社区都信任的非营利组织所开发的。我们的目标是"
"创造可以让开放网络平台与人们的隐私保持平衡的技术。"

#: resources/views/about.ejs:49
msgid "Persona preserves your privacy"
msgstr "Persona 保护您的隐私"

#: resources/views/about.ejs:50
msgid ""
"Persona does not track your activity around the Web. It creates a wall "
"between signing you in and what you do once you're there. The history of "
"what sites you visit is stored only on your own computer."
msgstr ""
"Persona 不会追踪您在网络上的行为。Persona 只是连接您登录过程的两端的一座桥"
"梁。您的网页浏览记录只会留在您自己的电脑当中。"

#: resources/views/about.ejs:54
msgid "Persona for developers"
msgstr "Persona 的开发人员信息"

#: resources/views/about.ejs:54
msgid "Implement Persona on your site"
msgstr "为您的网站加上 Persona 功能"

#: resources/views/about.ejs:54
msgid "Developer guides and API documentation"
msgstr "开发者指南以及 API 文档"

#: resources/views/confirm.ejs:9 resources/views/reset_password.ejs:9
msgid "Finish signing into:"
msgstr "正完成登录至："

#: resources/views/confirm.ejs:12
msgid "Last step!"
msgstr "最后一步了！"

#: resources/views/confirm.ejs:16 resources/views/reset_password.ejs:16
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: resources/views/confirm.ejs:17 resources/views/reset_password.ejs:17
msgid "Your Email"
msgstr "您的电子邮箱"

#: resources/views/confirm.ejs:21 resources/views/dialog.ejs:70
#: resources/views/index.ejs:56 resources/views/reset_password.ejs:22
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: resources/views/confirm.ejs:22 resources/views/reset_password.ejs:25
msgid "Your Password"
msgstr "您的密码"

#: resources/views/confirm.ejs:25 resources/views/dialog.ejs:76
#: resources/views/reset_password.ejs:28
msgid "Password field required"
msgstr "必须输入密码"

#: resources/views/confirm.ejs:29 resources/views/dialog.ejs:84
msgid "Password incorrect"
msgstr "密码不正确"

#: resources/views/confirm.ejs:35 resources/views/reset_password.ejs:53
msgid "finish"
msgstr "完成"

#: resources/views/cookies_disabled.ejs:9
msgid "Persona requires cookies to remember you."
msgstr "Persona 需要 Cookie 功能才能记住您。"

#: resources/views/cookies_disabled.ejs:13
#, php-format
msgid "Please close this window, <a %s>enable cookies</a> and try again"
msgstr "请关闭此窗口，在<a %s>开启 Cookie </a> 后再试"

#: resources/views/dialog.ejs:25 resources/views/dialog.ejs:35
#, php-format
msgid "Sign in to %s with&hellip;"
msgstr "使用下面的账号登录 %s &hellip;"

#: resources/views/dialog.ejs:39
msgid ""
"%(idp)s no longer allows you to log into Persona with your %(idp)s password. "
"You must now use your existing Persona password to log in with this email "
"address."
msgstr ""
"%(idp)s 不再允许您使用 %(idp)s 密码登录 Persona，您现在必须使用现有的 "
"Persona 密码才能使用此电子邮箱地址登录。"

#: resources/views/dialog.ejs:43
msgid "Persona password"
msgstr "Persona 密码"

#: resources/views/dialog.ejs:49 resources/views/dialog.ejs:50
msgid "email address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: resources/views/dialog.ejs:53
msgid "Must be an email address"
msgstr "此处必须是电子邮箱地址"

#: resources/views/dialog.ejs:57
msgid "Email field required"
msgstr "必须输入电子邮箱地址"

#: resources/views/dialog.ejs:66 resources/views/dialog.ejs:93
#: resources/views/dialog.ejs:137
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记了密码？"

#: resources/views/dialog.ejs:72
msgid "Enter password"
msgstr "输入密码"

#: resources/views/dialog.ejs:73
msgid "password"
msgstr "密码"

#: resources/views/dialog.ejs:80
msgid ""
"Initial confirmation sent &ndash; wait a few minutes before requesting "
"another"
msgstr "已发送初次确认信 &ndash; 如果要请求再次发送，请稍等几分钟"

#: resources/views/dialog.ejs:99
msgid ""
"By proceeding, you agree to %(site)s's <a %(terms)s>Terms</a> and <a "
"%(privacy)s>Privacy Policy</a>."
msgstr "继续即代表您接受 %(site)s 的<a %(terms)s>使用条款</a>与<a %(privacy)s>隐私权保护政策</a>。"

#: resources/views/dialog.ejs:113
msgid "next"
msgstr "下一步"

#: resources/views/dialog.ejs:117
msgid "continue"
msgstr "继续"

#: resources/views/dialog.ejs:121 resources/views/dialog.ejs:129
#: resources/views/dialog.ejs:133 resources/views/index.ejs:59
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: resources/views/dialog.ejs:125
msgid "sign in"
msgstr "登录"

#: resources/views/dialog.ejs:172
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: resources/views/dialog_layout.ejs:37 resources/views/layout.ejs:21
#, php-format
msgid "Mozilla Persona: %s"
msgstr "Mozilla Persona: %s"

#: resources/views/dialog_layout.ejs:58
msgid "Connecting to Persona..."
msgstr "正在连接至 Persona…"

#: resources/views/dialog_layout.ejs:68
#, php-format
msgid ""
"<strong>Mozilla Persona.</strong> Simple sign-in from the non-profit behind "
"Firefox. <a %s>Learn more&rarr;</a>"
msgstr ""
"<strong>Mozilla Persona</strong>，打造 Firefox 的非营利组织推出的简便登录方"
"式。<a %s>了解更多信息&rarr;</a>"

#: resources/views/index.ejs:10
msgid "Connect with Mozilla Persona, the safest &amp; easiest way to sign in."
msgstr "使用 Mozilla Persona，安全、便捷的登录方式。"

#: resources/views/index.ejs:12
msgid "<a %(aboutLink)s>Take the tour</a>"
msgstr "<a %(aboutLink)s>看看使用指南</a>"

#: resources/views/index.ejs:29
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: resources/views/index.ejs:36
msgid "New to Mozilla Persona? <a %(learnMoreLink)s>Learn more</a>"
msgstr "没用过 Mozilla Persona？<a %(learnMoreLink)s>了解更多信息</a>"

#: resources/views/index.ejs:40
msgid "Account Manager"
msgstr "账户管理器"

#: resources/views/index.ejs:44
msgid "Your Email Addresses"
msgstr "您的电子邮箱地址"

#: resources/views/index.ejs:46 resources/views/index.ejs:58
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: resources/views/index.ejs:47 resources/views/index.ejs:69
msgid "done"
msgstr "完成"

#: resources/views/index.ejs:63
msgid "Old Password"
msgstr "旧密码"

#: resources/views/index.ejs:66
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: resources/views/index.ejs:72
msgid "Old password required"
msgstr "必须输入旧密码"

#: resources/views/index.ejs:75
msgid "Old password incorrect"
msgstr "旧密码不正确"

#: resources/views/index.ejs:78
msgid "New password required"
msgstr "必须输入新密码"

#: resources/views/index.ejs:81
msgid "Passwords must be different"
msgstr "新密码必须与旧密码不同"

#: resources/views/index.ejs:84 resources/views/reset_password.ejs:32
msgid "Password must be 8&ndash;80 characters long"
msgstr "密码长度必须在 8 到 80 个字符数之间"

#: resources/views/index.ejs:90
msgid "You may, at any time, <a %(cancelLink)s>cancel your account</a>"
msgstr "您随时可以<a %(cancelLink)s>取消您的账户</a>"

#: resources/views/layout.ejs:32
msgid "Persona Home"
msgstr "Persona 首页"

#: resources/views/layout.ejs:35
msgid "How it works"
msgstr "技术原理"

#: resources/views/layout.ejs:36
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: resources/views/layout.ejs:38
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: resources/views/layout.ejs:39
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: resources/views/layout.ejs:56
#, php-format
msgid "By the <a %s>Identity Team</a> @ <a %s>Mozilla</a>"
msgstr "由 <a %s>Identity Team</a> @ <a %s>Mozilla</a> 打造"

#: resources/views/layout.ejs:58
msgid "Privacy &rarr;"
msgstr "隐私 &rarr;"

#: resources/views/layout.ejs:59
msgid "TOS &rarr;"
msgstr "服务条款 &rarr;"

#: resources/views/layout.ejs:60
msgid "Developers &rarr;"
msgstr "开发者 &rarr;"

#: resources/views/layout.ejs:62
msgid "Need Help? &rarr;"
msgstr "需要帮助吗？ &rarr;"

#: resources/views/partial/noscript-warning.ejs:5
msgid "We're sorry, Persona requires that Javascript is enabled."
msgstr "抱歉，Persona 必须启用 Javascript 才能使用。"

#: resources/views/reset_password.ejs:12
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: resources/views/reset_password.ejs:24
#, php-format
msgid "Create a new password to use with %s"
msgstr "创建新密码以登录 %s。"

#: resources/views/reset_password.ejs:37 resources/views/reset_password.ejs:38
msgid "Verify Password"
msgstr "验证密码"

#: resources/views/reset_password.ejs:41
msgid "Verification password required"
msgstr "需要输入验证密码"

#: resources/views/reset_password.ejs:45
msgid "Passwords don&rsquo;t match!"
msgstr "两次输入的密码不相同！"

#: resources/views/reset_password.ejs:60
msgid "<strong class=\"email\">Your address</strong> has been verified!"
msgstr "已验证<strong class=\"email\">您的电子邮箱地址</strong>！"

#: resources/views/reset_password.ejs:64
#, php-format
msgid ""
"Your new address is set up and ready to go. You will be redirected to %s"
msgstr "您的新邮箱地址已经设置就绪。您将被转至 %s"

#: resources/views/reset_password.ejs:68
#, php-format
msgid "Redirecting in %s seconds"
msgstr "%s 秒后将跳转"

#: resources/views/unsupported_dialog.ejs:9
msgid "We are sorry, but currently your browser is not supported."
msgstr "很抱歉，我们暂时不支持您的浏览器。"

#: resources/views/unsupported_dialog.ejs:14
msgid "Firefox logo"
msgstr "Firefox 图标"

#: resources/views/unsupported_dialog.ejs:18
msgid "Persona works with <a %(getFirefoxLink)s>Firefox</a>"
msgstr "Persona 可在 <a %(getFirefoxLink)s>Firefox</a>"

#: resources/views/unsupported_dialog.ejs:20
msgid "and other <a %(otherBrowserLink)s>modern browsers.</a>"
msgstr " 和其他<a %(otherBrowserLink)s>现代浏览器</a>中使用。"

#: resources/views/unsupported_dialog_without_watch.ejs:9
msgid "Sorry, your browser does not support signing in to this website."
msgstr "抱歉，您的浏览器不支持登录此网站。"

#: resources/views/unsupported_dialog_without_watch.ejs:13
#, php-format
msgid ""
"The owner of this website needs to update to use Persona's <a %s>navigator."
"id.watch()</a> feature."
msgstr ""
"此网站的所有者需要更新所使用的 Persona <a %s>navigator.id.watch()</a> 特性。"

#: resources/email_templates/_footer.html.ejs:17
#, php-format
msgid ""
"<a %s><strong>Mozilla Persona.</strong></a> Simple sign-in from the non-"
"profit behind Firefox."
msgstr ""
"<a %s><strong>Mozilla Persona</strong></a>，打造 Firefox 的非营利组织推出的简"
"便登录方式。"

#: resources/email_templates/confirm.ejs:1
#: resources/email_templates/confirm.html.ejs:5
#: resources/email_templates/new.ejs:1
#: resources/email_templates/new.html.ejs:6
#: resources/email_templates/transition.ejs:3
#: resources/email_templates/transition.html.ejs:8
msgid "Click this link to confirm access to %(site)s:"
msgstr "点击此链接以确认登录到 %(site)s："

#: resources/email_templates/confirm.ejs:4
#: resources/email_templates/confirm.html.ejs:29
#: resources/email_templates/new.ejs:4
#: resources/email_templates/new.html.ejs:30
#: resources/email_templates/transition.ejs:6
#: resources/email_templates/transition.html.ejs:32
msgid "If you were NOT attempting this sign-in, please ignore this email."
msgstr "如果您并没有打算登录，忽略此邮件即可。"

#: resources/email_templates/confirm.ejs:6 resources/email_templates/new.ejs:6
#: resources/email_templates/reset.ejs:8
#: resources/email_templates/transition.ejs:8
msgid "Mozilla Persona"
msgstr "Mozilla Persona"

#: resources/email_templates/confirm.ejs:7 resources/email_templates/new.ejs:7
#: resources/email_templates/reset.ejs:9
#: resources/email_templates/transition.ejs:9
msgid "Simple sign-in from the non-profit behind Firefox"
msgstr "制作 Firefox 的非营利组织所打造的简单登录方式。"

#: resources/email_templates/confirm.ejs:8 resources/email_templates/new.ejs:8
#: resources/email_templates/reset.ejs:10
#: resources/email_templates/transition.ejs:10
msgid "Learn more at https://login.persona.org/about"
msgstr "了解详情：https://login.persona.org/about"

#: resources/email_templates/confirm.html.ejs:17
#: resources/email_templates/transition.html.ejs:20
msgid "Confirm your address now"
msgstr "立刻确认您的电子邮箱地址"

#: resources/email_templates/new.html.ejs:18
msgid "Confirm your account now"
msgstr "立刻确认您的账户"

#: resources/email_templates/reset.ejs:1
#: resources/email_templates/reset.html.ejs:5
msgid "Forgot your password for Persona? It happens to the best of us."
msgstr "忘记了您的 Persona 密码？没关系，我们有时也会这样。"

#: resources/email_templates/reset.ejs:3
msgid "Click to reset your password:"
msgstr "点这里重置您的密码："

#: resources/email_templates/reset.ejs:6
#: resources/email_templates/reset.html.ejs:29
msgid ""
"If you were NOT attempting to reset your password, please ignore this email."
msgstr "如果您没有要重置您的密码，忽略此邮件即可。"

#: resources/email_templates/reset.html.ejs:17
msgid "Reset your password now"
msgstr "现在重置您的密码"

#: resources/email_templates/transition.ejs:1
#: resources/email_templates/transition.html.ejs:5
msgid ""
"It looks like your email provider is having trouble with their Persona "
"support."
msgstr "似乎您的电子邮件服务商对 Persona 的支持有点问题。"

#~ msgid "Sign in with Persona"
#~ msgstr "使用 Persona 登录"

#~ msgid ""
#~ "Note: If you did NOT ask to reset your password, please ignore this email."
#~ msgstr "请注意：如果您没有要重置您的密码，忽略此邮件即可。"

#~ msgid "Simplified sign-on."
#~ msgstr "简化的登录流程。"

#~ msgid "%s uses Persona instead of usernames to sign you in."
#~ msgstr "%s 使用 Persona 作为登录机制，您不需要记忆多个帐号密码就能登录。"

#~ msgid "Enter your email address"
#~ msgstr "输入您的电子邮箱地址"

#~ msgid "Now enter your Persona password."
#~ msgstr "现在请输入您的 Persona 密码。"

#~ msgid "enter email address"
#~ msgstr "输入电子邮箱地址"

#~ msgid "Thank you for using Persona."
#~ msgstr "感谢您使用 Persona。"

#~ msgid "Thank you,"
#~ msgstr "感谢您，"

#~ msgid "The Persona team"
#~ msgstr "Persona 团队"

#~ msgid "Click here to reset your password."
#~ msgstr "点这里重置您的密码。"

#~ msgid ""
#~ "To continue, you need to re-confirm this email address and set up a new, "
#~ "Persona-specific password."
#~ msgstr "要想继续，您需重新确认此电子邮箱并设定新的 Persona 密码。"

#~ msgid "Click to set your new password:"
#~ msgstr "点此设置您的新密码："

#~ msgid "The Persona Team"
#~ msgstr "Persona 团队"

#~ msgid "Click here to set your new password."
#~ msgstr "点此设置您的新密码。"

#~ msgid "The account cannot be verified with this username and password."
#~ msgstr "无法使用此用户名及密码登录此帐号。"

#~ msgid ""
#~ "We just sent an email to that address! If you really want to send "
#~ "another, wait a minute or two and try again."
#~ msgstr ""
#~ "我们刚发出电子邮件到该地址！如果您真的需要再发一封，请稍等几分钟后再试一"
#~ "次。"

#~ msgid "This email address and password do not match."
#~ msgstr "输入的电子邮件地址与密码不符。"

#~ msgid "The password field is required."
#~ msgstr "必须输入密码。"

#~ msgid "Incorrect old password, password not updated."
#~ msgstr "旧密码不正确，密码未更改。"

#~ msgid "Old and new passwords are the same."
#~ msgstr "旧密码与新密码相同。"

#~ msgid "To sign in with Persona, please enter your email address."
#~ msgstr "请输入您的电子邮件地址以使用 Persona 登录。"

#~ msgid "Checking with your email provider."
#~ msgstr "正在向您的电子邮件服务提供商检查。"

#~ msgid "Sign In Complete"
#~ msgstr "登录完成"

#~ msgid "Forgot Password"
#~ msgstr "忘记密码"

#~ msgid "Email Verification"
#~ msgstr "电子邮件验证"

#~ msgid "Check your email at <strong %(checkId)s></strong>."
#~ msgstr "检查您 <strong %(checkId)s></strong> 的邮箱。"

#~ msgid ""
#~ "Click the link in the confirmation email. Your password will then be "
#~ "reset."
#~ msgstr "请点击确认邮件当中的链接。然后密码就会被重置。"

#~ msgid "Non existent user!"
#~ msgstr "无此用户！"

#~ msgid "Cannot reset the password of that address."
#~ msgstr "无法重置该地址的密码。"

#~ msgid "Know your password? Sign in."
#~ msgstr "记得您的密码吗？请登录。"

#~ msgid "This window will now close and account creation will continue."
#~ msgstr "此窗口即将关闭，帐号注册过程将会继续。"

#~ msgid "Check your email at <strong %(emailId)s></strong>."
#~ msgstr "请到 <strong %(emailId)s></strong> 收信。"

#~ msgid ""
#~ "Click the link in the confirmation email. You'll then immediately be "
#~ "signed into Persona."
#~ msgstr "请点击确认邮件中的链接。您将会立刻登录至 Persona。"

#~ msgid "forgot your password?"
#~ msgstr "忘记密码了吗？"

#~ msgid ""
#~ "Your email address is new to us. Please create a password to use with "
#~ "Persona."
#~ msgstr "您的电子邮件地址看来还没注册过 ，请设置 Persona 的密码。"

#~ msgid "verify password"
#~ msgstr "验证密码"

#~ msgid ""
#~ "By proceeding, you agree to %(persona)s's <a %(termsLink)s>Terms</a> and "
#~ "<a %(privacyLink)s>Privacy Policy</a>."
#~ msgstr ""
#~ "若继续，那就代表您接受 %(persona)s 的 <a %(termsLink)s>使用条款</a> 与 <a "
#~ "%(privacyLink)s>隐私权保护政策</a>。"

#~ msgid "Next"
#~ msgstr "下一步"

#~ msgid "Verify Email"
#~ msgstr "确认电子邮件"

#~ msgid ""
#~ "To verify that you own <strong %(emailId)s>this address</strong>, you "
#~ "must sign in with your provider. A new window will be opened."
#~ msgstr ""
#~ "为了确认您真的拥有该 <strong %(emailId)s>电子邮件地址</strong>，您必须登录"
#~ "到您的电子邮件服务提供商。将会打开新窗口供您登录。"

#~ msgid "Verify"
#~ msgstr "确认"

#~ msgid ""
#~ "Thank you for signing up with <strong>Persona</strong>. You can now use "
#~ "your Persona account to <em>Sign In</em> or <em>Sign Up</em> to websites "
#~ "all across the web!"
#~ msgstr ""
#~ "感谢您注册 <strong>Persona</strong>。您现在可以使用 <strong>Persona</"
#~ "strong> 帐号以 <em>登录</em> 或 <em>注册</em> 网站！"

#~ msgid "Sign Up"
#~ msgstr "注册"

#~ msgid ""
#~ "<strong %(emailId)s>Email</strong> is not registered. Would you like to "
#~ "<a %(signUpLink)s>sign up</a> instead?"
#~ msgstr ""
#~ "未注册的 <strong %(emailId)s>电子邮件</strong>。您想要先 <a "
#~ "%(signUpLink)s>注册</a> 吗？"

#~ msgid "New to Persona? Sign up today."
#~ msgstr "没用过 Persona？今天就注册吧！"

#~ msgid ""
#~ "To verify that you own <strong %(primaryId)s>address</strong>, you must "
#~ "sign in with your provider.  A new window will be opened."
#~ msgstr ""
#~ "为了确认您真的拥有该 <strong %(primaryId)s>电子邮件地址</strong>，您必须登"
#~ "录到您的电子邮件服务提供商。将会打开新窗口供您登录。"

#~ msgid ""
#~ "<strong %(emailId)s></strong> is already registered. Would you like to <a "
#~ "%(signInLink)s>sign in</a> instead?"
#~ msgstr ""
#~ "<strong %(emailId)s></strong> 已被注册，您要<a %(signInLink)s>登录</a> "
#~ "吗？"

#~ msgid "Existing account? Sign in."
#~ msgstr "已经有帐号了？请登录。"

#, fuzzy
#~ msgid "Complete Login to %s using Persona"
#~ msgstr "使用 BrowserID 登录至 %s"

#~ msgid "Communicating with server"
#~ msgstr "正在与服务器通讯"

#~ msgid "Just a moment while we talk with the server."
#~ msgstr "我们正在联络服务器，请稍候。"

#~ msgid ""
#~ "Mozilla Persona is the fast and secure way to sign in.  <a %s>Learn more "
#~ "&rarr;</a>"
#~ msgstr ""
#~ "Mozilla Persona 是种更快、更安全的登录网站的方式 &mdash; <a %s>了解更多信"
#~ "息</a>"

#~ msgid ""
#~ "Thanks for verifying your email address. This message is being sent to "
#~ "you to complete your sign-in to %s."
#~ msgstr ""
#~ "感谢您验证您的电子邮件地址。此消息已发送给您以完成登录至 %s 的过程。"

#~ msgid "Finish registration by clicking this link:"
#~ msgstr "请点击此链接完成注册。"

#, fuzzy
#~ msgid "Persona"
#~ msgstr "Persona 首页"

#~ msgid ""
#~ "Error encountered while attempting to confirm your address. Have you "
#~ "previously verified this address?"
#~ msgstr "尝试确认您的电子邮件地址时发生错误。您曾经验证过该地址吗？"

#~ msgid "Error encountered trying to complete registration."
#~ msgstr "尝试完成注册时发生错误。"

#~ msgid ""
#~ "Your new address is set up and you should now be signed in. You may now "
#~ "close this window and go back to"
#~ msgstr ""
#~ "您的新电子邮件地址已经设置完成，现在应该也已经登录了。您现在可以关闭此窗口"
#~ "并回到"

#~ msgid ""
#~ "There was a problem with your signup link. Has this address already been "
#~ "registered?"
#~ msgstr "您的注册链接有问题。这个电子邮件地址已注册过了吗？"

#~ msgid "BrowserID"
#~ msgstr "BrowserID"

#~ msgid "BrowserID: %s"
#~ msgstr "BrowserID: %s"

#~ msgid "BrowserID Home"
#~ msgstr "BrowserID 主页"

#~ msgid "TOS"
#~ msgstr "服务条款"

#~ msgid "Error communicating with server."
#~ msgstr "与服务器通讯时发生错误。"
